竟然遮係致命武器 我就由今日起日日帶遮

隨時致命

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

個天落雨挑釁我

求幫推

防暴衝入不反對通知書集會

［有片］和理非俾人恰到上喉嚨掟啦

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

順便幫我推下多謝大家

其實佢而家咁樣同烏克蘭winter on fire無撚分別on99 真心係官逼民反